根本港女就少大波，只識用掩眼法

示音圖

港女好叻墊到有大波個形，加件衫遮一遮，谷到f都得。
對比起幅真大波，高下立見。

墊胸港女係唔會夠膽著得太暴露，但啲push bra比佢地用到出神入化，少少野都要托一托，骨架同個波完全唔啱比例，都仲有人以為真大波

十個有八個個bra厚到乜咁，熟啲果啲都知鬼影變幻球

有冇波都冇得你屌

真假都唔到我掂

好明顯我呢啲係中過伏出黎呻啦

唔好計較大細波,,, 有胸有突起 已經好幸福

祝你弟日掂既至少正常，九十後尾之後先好試

見d人有少少就當大真係

大唔大真係要除哂衫先知

我都想有得店呀

眼見以前讀書胸大比人笑
依家爭住做大胸
搞到我同齡果堆都好少正常大波
都知依家呢堆點都會正常好多

咪臭係

香港已經就黎去到正常b c size都當巨乳

個pad仲大撚個佢地對波
B都谷到好似d咁
瘦底大波邊有咁撚多
成身瘦蚊蚊 對波有成D E 你唔撚係信呀

C都算
而家B都叫巨
我睇一睇相 又係谷出黎
除左個bra乜撚都唔係

一針見血呀

男人要真操肌
女人就多架生

付出上已經差好遠

起碼有好少部分會真係操靚個線條

圖二條公廁好撚豬閪

Agger

傻撚咗啲人。

講真你咁既身型有b 先叫正常啦嘛

唔係話要巨，但你基本女性特徵黎架喎

手臂幼多數細波

中

啲人完全忽略咗骨架身形同個波個比例。

屌你冇咁上下size又點會有D E cup，咁佢行路咪好撚辛苦？

有limit 架嘛呢啲野，你估佢地個個都av 咁異常發育咩。

港女互相影響，搞到冇人夠膽唔墊

我就係喺果個post搵翻黎

屌
唔好搵啲豬閪黎谷人氣得唔得

大部份都係B...有C已經要還神，D已經係神蹟

順手姐
我好想知有件好多港女都會著既冬天衫叫乜，又up唔出。

好似係綿定唔知咩質地，著落去只會見到胸個位脹起但見唔到個形，但睇落仲大仲壓逼，呃到唔少人，因為真大波著果件效果都差不遠

著衣毛衣巨乳

香港人慘到咁
人地至少都想過下眼福，
屌你點知睇既野係假

連波都唔真，仲有乜係真

咪臭係
瘦底大波9成9都係整出黎
對波硬撚過石頭